林家謙幾時紅館開 show, 畢竟有 tvb同英皇support

上個 po 堆負評收到了，樓主悔改了
不得不承認佢fans 真係多做左主流，佢係串得起，禮貌依 d野唔使理
偽毒坤依 d都紅館開過 show, 林家謙紅館開應該full house都似，連燈仔即刻衝去買飛

原諒下人啦 人地都係因為毒撚性格唔識講野啫
做自己有錯咩

Tvb加持

女有外向到出宇宙嘅Gem，男有內向到納米嘅林家謙

納米謙

愛護家謙 你我有責！

原來有一種內向叫林家謙

on9 支那支持cctvb有咩錯？仲問？
你唔撚記得曬啦？垃圾仔

林家謙係香港韋禮安

Link

納米

女歌手Serrini亦在facebook為家謙護航：「愛護家him（謙），你我有責。」

推

謙謙最少開3場啦 到時你班反謙撚又柒